[{"question": "https://www.zhihu.com/question/64494648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64494648/answer/221023630", "content": "\n\u56fd\u571f\u9762\u79ef\u7ea6\u5360\u4e2d\u56fd\u767e\u5206\u4e4b\u4e00\u7684\u97e9\u56fd\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u7ed9\u4eba\u5f88\u6709\u56fd\u9645\u5730\u4f4d\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63629577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63629577/answer/216219873", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5973\u7559\u5b66\u751f\u5728\u7ebd\u7ea6\u5149\u5929\u5316\u65e5\u88ab\u5148\u5978\u540e\u6740\uff0c\u8def\u4eba\u8def\u8fc7\u5374\u719f\u89c6\u65e0\u7779\uff1f\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64320769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64320769/answer/222516321", "content": "\n\u4e03\u5915\u8282gay\u7684\u7537\u53cb\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6d6a\u6f2b\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56109553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56109553/answer/147687683", "content": "\n\u5173\u4e8e1040\u9633\u5149\u5de5\u7a0b\u7c7b\u4f20\u9500\u7684\u5185\u5e55\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63979711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63979711/answer/215165835", "content": "\n\u5973\u751f\u53d8\u7f8e\u7684\u5fc3\u8def\u5386\u7a0b\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63797532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63797532/answer/216758318", "content": "\n\u4e2d\u836f\u6ce8\u5c04\u5242\u662f\u5426\u8be5\u88ab\u63a8\u5e7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59295517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59295517/answer/213176303", "content": "\n\u65e0\u6027\u5a5a\u59fb\uff0c\u8be5\u4f55\u53bb\u4f55\u4ece\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62776696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62776696/answer/203844275", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u540c\u6027\u604b\u6587\u5316\u5728\u4e2d\u56fd\u5982\u6b64\u6d41\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63779277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63779277/answer/212860452", "content": "\n\u5e02\u573a\u4e0a\u5404\u5927\u54c1\u724c\u5404\u5927\u578b\u53f7\u7684\u624b\u673a\uff0c\u7a76\u7adf\u54ea\u4e00\u6b3e\u662f\u6027\u4ef7\u6bd4\u4e4b\u738b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64115588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64115588/answer/219851172", "content": "\n\u90e8\u5206\u56fd\u5185\u5973\u6743\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u6781\u7aef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62891843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62891843/answer/203318835", "content": "\n\u5f53\u6211\u6ca1\u8ffd\u5230\u559c\u6b22\u7684\u90a3\u4e2a\u4ed6\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24511132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24511132/answer/207224010", "content": "\n\u6d77\u6d1b\u56e0\u3001\u51b0\u6bd2\u7b49\u6bd2\u54c1\u7684\u5728\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u7684\u4fd7\u79f0\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63259160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63259160/answer/207053495", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u73a9\u4e86\u8fd9\u4e48\u4e45\uff0c\u6709\u5c0f\u59d0\u59d0\uff0c\u6709\u836f\u5a18\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u8fd8\u662f\u5355\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63312838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63312838/answer/212387499", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u79fb\u6c11\u7f8e\u56fd\u7684\u534e\u4eba\uff0c80%\u90fd\u662f\u5077\u6e21\u5ba2\u548c\u5077\u6e21\u5ba2\u7684\u4eb2\u5c5e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64085220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64085220/answer/216967110", "content": "\n\u4f60\u5bf9\u6797\u4fca\u6770\u7b2c\u5341\u4e09\u5f20\u4e13\u8f91\u6709\u4ec0\u4e48\u671f\u5f85?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47116844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47116844/answer/104521309", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u5bb6\u957f\u4e0d\u613f\u610f\u8ba9\u5b69\u5b50\u5b66\u4e60\u65b9\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36661957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36661957/answer/71253554", "content": "\n\u4e1d\u889c\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u5957\u5728\u5934\u4e0a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34364889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34364889/answer/59104419", "content": "\n\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u8457\u540d\u7684\u9519\u8bef\u9884\u8a00?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19682579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19682579/answer/12636370", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u516c\u53f8\u8ba9\u5458\u5de5\u6bd4\u8f83\u6709\u5f52\u5c5e\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37112265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37112265/answer/122130806", "content": "\n\u6e2f\u4e50\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u6b4c\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38806193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38806193/answer/78217364", "content": "\n\u5bf9\u666e\u901a\u4eba\u6765\u8bf4\uff0c\u5fc3\u80ba\u80fd\u529b\u3001\u6838\u5fc3\u529b\u91cf\u3001\u5367\u63a8\u786c\u62c9\u6df1\u8e72\u54ea\u4e2a\u66f4\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50793727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50793727/answer/123667861", "content": "\n\u4f60\u63a5\u89e6\u8fc7\u7684\u4e54\u4efb\u6881\u662f\u4e2a\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23598765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23598765/answer/96378847", "content": "\n\u6211\u5b66\u6e38\u6cf3\uff0c\u5b66\u8f66\u8fd9\u7c7b\u52a8\u4f5c\u6027\u6280\u80fd\u7684\u5b66\u4e60\uff0c\u5b66\u5f97\u6162\u3002\u719f\u80fd\u751f\u5de7\u8c8c\u4f3c\u5bf9\u6211\u4e0d\u9002\u7528\uff0c\u8eab\u8fb9\u4eba\u611f\u89c9\u4ed6\u4eec\u7ec3\u4e45\u4e86\u4e5f\u5c31\u4f1a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24577222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24577222/answer/68752760", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7Elona\uff08\u4f0a\u6d1b\u7eb3\uff09\u8fd9\u79cd\u7279\u7acb\u72ec\u884c\uff0c\u4e0a\u624b\u7279\u522b\u56f0\u96be\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21055784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21055784/answer/24563077", "content": "\n\u201c\u8d44\u672c\u6765\u5230\u4eba\u4e16\u95f4\uff0c\u4ece\u5934\u5230\u811a\uff0c\u6bcf\u4e2a\u6bdb\u5b54\u90fd\u6ef4\u7740\u8840\u548c\u80ae\u810f\u7684\u4e1c\u897f\u3002\u201d\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u662f\u7531\u5229\u76ca\u9a71\u52a8\u7684\u5417\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u5b9e\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21361326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21361326/answer/17998503", "content": "\n\u8026\u5408\u7535\u611f\u7535\u8def\u7b49\u6548\u7684\u539f\u7406\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59295517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59295517/answer/213179913", "content": "\n\u65e0\u6027\u5a5a\u59fb\uff0c\u8be5\u4f55\u53bb\u4f55\u4ece\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64320769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64320769/answer/219110052", "content": "\n\u4e03\u5915\u8282gay\u7684\u7537\u53cb\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6d6a\u6f2b\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62776696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62776696/answer/213955078", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u540c\u6027\u604b\u6587\u5316\u5728\u4e2d\u56fd\u5982\u6b64\u6d41\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63629577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63629577/answer/213420029", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5973\u7559\u5b66\u751f\u5728\u7ebd\u7ea6\u5149\u5929\u5316\u65e5\u88ab\u5148\u5978\u540e\u6740\uff0c\u8def\u4eba\u8def\u8fc7\u5374\u719f\u89c6\u65e0\u7779\uff1f\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64115588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64115588/answer/220515075", "content": "\n\u90e8\u5206\u56fd\u5185\u5973\u6743\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u6781\u7aef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28233920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28233920/answer/39996012", "content": "\n\u5165\u95e8\u5c71\u5730\u8f66\u548c\u521d\u7ea7\u4ee5\u53ca\u9ad8\u7ea7\u5c71\u5730\u8f66\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22599364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22599364/answer/106433311", "content": "\n\u533b\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u5b66\u597d\u751f\u7269\u5316\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37083451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37083451/answer/70517652", "content": "\n\u5ba2\u89c2\u5730\u8bf4\uff0c\u83ab\u8a00\u3001\u4f59\u534e\u3001\u8d3e\u5e73\u51f9\u7b49\u5f53\u4ee3\u4f5c\u5bb6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u8d85\u8d8a\u4e86\u9c81\u8fc5\u3001\u8001\u820d\u3001\u6c88\u4ece\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53575013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53575013/answer/153531271", "content": "\n\u65b0\u9881\u53d1\u7684\u300a\u9ad8\u7b49\u5b66\u5386\u7ee7\u7eed\u6559\u80b2\u4e13\u4e1a\u8bbe\u7f6e\u7ba1\u7406\u529e\u6cd5\u300b\u5bf9\u60f3\u901a\u8fc7\u6210\u4eba\u6559\u80b2\uff0c\u51fd\u6388\uff0c\u8fdc\u7a0b\u6765\u83b7\u5f97\u5b66\u5386\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28090648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28090648/answer/39661615", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u5236\u5ea6\u8bbe\u8ba1\u4e2d\u54ea\u4e2a\u5236\u5ea6\u6700\u6210\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25505652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25505652/answer/44556420", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u8ba1\u7b97\u673a\u7f51\u7edc\u4e2d\u7684\u65f6\u5ef6\u5e26\u5bbd\u79ef bandwidth-delay product\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36107860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36107860/answer/129437867", "content": "\n\u597d\u7247\u4e0e\u70c2\u7247\u5230\u5e95\u662f\u5982\u4f55\u533a\u5206\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61972830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61972830/answer/193869993", "content": "\n\u662f\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5200\u58542\u975e\u5e38\u597d\u73a9\uff1f\n"}]